女兒被十歲男同學弄瞎 父持刀衝學校殺了他

中國浙江里安市隆山實驗小學，一學生家長因女兒和同學發生糾紛，持刀到學校殺害小學生。

據《北京青年報》報導，9月21日下午4點左右，里安市警局接到通報，稱隆山小學廁所內，有男童被人攻擊受受傷，警方到場後，將嫌疑人帶回，並把10歲男童送醫搶救，於晚間7點左右不治身亡。

民眾陳先生指出，他弟弟是在被害學生的隔壁班，事發時已經是放學之後，受害學生與另一學生打架，該學生家長不服氣，到學校後持刀殺害被害學生，經全力搶救無效于19時許死亡。

瑞安警方指出，36歲林男是因其女兒在學校與，葉姓男童發生口角時被打致眼部疼痛心生怨氣，為此攜帶水果刀到學校尋找男童報復。

不過有家長在《維信》群組指出，那位10歲男童是自作自受，把女童的一個眼睛弄瞎，所以女孩家長衝到學校把男童殺了，且稱第一時間還封鎖消息說男童還活著，「其實已經死了」。

抵啦.jpg

支那日常

殺完人仲咁冷靜

老崔咁

蟲仔嚟

仲要整翻支事後煙

佢用咗最蠢嘅方法 大陸咁大 誘拐再 就冇手尾啦

根本有D靚仔係要有人治下佢地 可憐個老豆

有計劃 成件事係預算之內
可以有幾驚訝？

呢個男同學整盲女同學隻眼
咁撚仆街

如果我有個女，我最錫嘅女，被人打到咁，我一定唔會放過佢。所以我完全明白佢有幾嬲

點解會有相

他還只是個孩子啊

好型
冧左條死𡃁仔
食番枝事後煙

有冇無格🤔

試過係馬鐵有個老師帶住班細路上車，有兩個係一邊玩，一個肥仔用汽球枝膠杆指向同學隻眼，我即刻抱開佢同學，好語重心長同個肥仔講一煞車佢同學隻眼就無。

本來想屌鳩個老師，但完全唔見佢身影

點會冷靜到 仲要自己個女

同意

影相嗰個仲勁 唔驚殺得性起殺埋佢

個眼神好凌厲 啤到我有啲驚

殺佢咪便宜左佢囉
整返盲佢一隻眼等佢成世承受一樣痛苦好d

徬徨之刃

每次睇到都好舒服

一刀刀劈到個仇人無力還擊 再隊枝事後煙

希望個男人無罪釋放
明明殺左個社會敗類, 而且佢仲有個盲左既女要養

他只是個孩子

打撚埋佢老豆老母啦

有冇無碼

做多左啦,應該以眼還眼

掘佢對眼珠出黎咪得

唔洗殺人

好想睇無碼版

第一張相零負評

乜撚叫實驗小學

thanks
btw呢個網成日都有呢啲野睇

唔知點解呢啲肥肥地嘅男仔，未到最肥嗰種，通常都係最PK嗰啲

抵啦

如果係仔呢

唔好話俾人整盲
第時啲仔女如果俾人整/玩
我都一定唔會放過佢地
香港越黎越撚多蝗仔 班畜生冇性

成日睇呢類新聞

次次都感受到大仇得報嗰種舒暢

第一反應係覺得個肥仔抵死
但之後諗到肥仔父母有幾傷心我又覺得好可憐
講真老豆老母識教就唔會有呢啲事發生

令我諗起盲亨嗰單新聞

佢父母係好傷心我明
但就算冷血都係咁話
既然佢父母都唔識教
我地作為旁人 點解要可憐佢父母

我諗我都會，雖然我應該無勇氣殺人，但係我諗我會使錢揾人打柒佢

睇呢條link

自己唔撚好好教啲仔女
或者什至自己個仔蝦蝦霸霸都覺得冇問題既話
咪等個社會/其他人俾啲教訓佢囉
可乜撚野憐?
個女仔一開始俾佢蝦唔可憐?

條氣真係好難消到，最錫嘅女就咁比人害左一世，殺左佢唔出奇

未入黎都估到係中國

一定要出手，講道理完全冇用，斬草要除根

慎入 好血腥

比人恰個啲當然可憐
我冇話唔同情受害者
父母有日無啦啦聽到自己個仔比人捅死咗
我純粹諗到個畫面先有呢個感覺姐

家陣愈黎愈多大陸仔學生 好驚有一日係香港會發生呢d事...

冇辦法，生出嚟唔教好，父母都有責任

發覺依家啲細路愈黎愈無禮貌
根本唔識尊重人地，做錯事或者影響到其他人都唔識得道歉，更加唔識反省同改過
好明顯係父母教導有問題
見仔女做錯事，話兩句就算
我細個做錯少少事都比屋企人屌到上天花板
所以個仔死左真係抵佢地

咁係你無同理心姐

所以真係父母個家教/身教好重要
唔好俾人恰 但唔好主動去恰人

突破盲腸，好叻呀

父愛

Ching有冇做過服務業，班蝗真係唔撚識教仔，佢唔識教人地幫佢教啫

殺人又over 左
但以眼還眼應該點都要
自己個寶貝女盲左喎
個種痛仲痛過自己盲

合理 血債血償

以眼還眼ok既，但殺埋好似多左

不過如果係我個女佢十條命都唔夠填

比我就唔比條仔咁快死
個女盲左就一世
條仔死就幾秒
梗係要折磨佢成世

大陸冇槍治安好好👍🏻👍🏻👍🏻

係我閹左佢再邊隻手搞盲人斬邊隻就算啦 生不如死 好過就咁死益左佢

死條𡃁仔都要封鎖消息作佢未死

父愛如山

好爸爸

彎道倒車維尼熊@秋名山下包子舖

抵啦 唔識教仔人地幫你教喇

上邊個網群組啲人話好似殺錯人

個男人食住枝事後煙

屌，次次呢啲post就一定有高清
點解班支那蝗見到血案都第一時間拍片、影片放上wechat？

個個都假設自己係個女仔老豆會忍唔住

不如假設係個男仔老豆
個仔比人殺左

真係抵撚死

呢鑊我就撐個老豆
比著你地個女比人插盲左
你地係咪就咁算數?

唔知講咩
唔通話希望唔係殺錯咩
支那社會已經痴哂線
真係要好似所多瑪咁嘅收場
先可以清洗罪孽

插盲返佢囉
老老柒柒，以眼還眼嘛，殺左佢真係唔係好啱江湖規矩

利申：個人意見，不喜勿屌

勇武派

大陸咁多方法,洗乜自己出手

如果係香港 個男仔會唔會判刑

賠錢多過殺人 不了

今次抵讚
留佢全屍真係俾足面

個女大個之後發現當年插盲自己嗰個死肥仔而家大魚大肉、左擁右抱。而自己就過著殘疾人士生活。公平咩。
今次個老豆雖然過火左、but抵讚。

睇到呢啲新聞直頭覺得大快人心
支那蝗仔死得好

一命填一命 人爭一口氣

大陸咁做好正常
靠公安死得啦
分分鍾你去報警男方家人塞D錢俾公安告番你轉頭都仲得

做得好
個老豆好慘 我好明白

呢啲新聞睇完真係身心舒暢

美國老豆做就好型好合理，中國老豆做就on9
樓上d 留言

整盲眼係一世
仲要法律唔會重判兒童
你個女一世唔會再開心生活
相反人地做幾年少年犯就冇事，
俾我係個老豆都殺左佢

之前都有單
四兄弟俾貪官收地
之後4兄弟劈死3件貪官

應該要殺埋個男仔個老豆老母，先圍到條數

最鍾意睇狗咬狗

婦人之仁

殺左佢，隻眼都唔會返黎
個女仲無埋個老豆

有d氣係冇可能呑到
十幾年後個女依然前途堪坷
人地可能變得有權有勢享盡富貴
有d情況就係咁冇天理
只有靠自己去討公道

人地無左個仔一樣吞唔到
算啦，我明
人係咁

「葉姓男童發生口角時被打致眼部疼痛心生怨氣，」
冇啊

諗起盲享個單野

應即場射殺兇手，省時快捷。

咁又點 唔識教有咩資格養仔 唔隊埋佢算便宜佢啦 又唔教又要養

俾我一定唔會殺，嚴重傷害他人身體個罪輕啲

而佢點嚴重法，就可以自己決定

我敢話呢到好多人將來會係肥仔老豆老母果種人

咁個盲左既女點算？邊個養？
得個知字

香港啲中小學越黎越多蝗仔，之前先有新聞講緊班畜牲欺凌同學，政府又垃圾，香港發生呢種事都係遲早既事

公道d ,以眼還眼

《北京青年報》報道，網傳事件起因是兩名小學生打架，其中一名學生的家長不服氣，在學校放學後持刀到校，刺傷打了自己孩子的小學生。網上流傳的照片中，一名受傷男童倒在血泊中，現場疑似是學校洗手間，傷人的家長則坐在一旁。

《紅星新聞》引述隆山實驗小學一名陳姓副校長稱，受傷男童就讀該校小四，被人在洗手間內刺傷，目前仍在搶救，具體事因學校仍在調查中。有網友稱，男童之所以被刺傷，是因為之前不小心刺到另一個女童的眼睛導致對方失明，然後雙方家長起了爭執。

據瑞安市公安局通報，今日下午4時許接到報警，稱隆山小學有小孩受傷，證實傷者葉X是該校學生，現年10歲，已送院搶救，惟延至7時許不治。被捕疑犯林X是本地人，36歲，據其交代，其女兒周三（19日）在學校與葉姓男童發生口角時被打，致眼部疼痛，雖則傷勢較輕未有就醫仍正常上學，但他心生怨氣，下午帶水果刀到學校尋找葉姓男童報仇。

好撚慘

個老豆

盲亨表示：

個死左既細路一定係屋企縱慣 係出面以為自己大撚晒

恰我個女仲同你和理非
留名等睇到條仔個老豆劈撚死佢

蝗幼蟲 一出世就開始遺禍人間，人人得而誅之

希望個老豆平安

睇完個人好舒服

瑞安警方指出，36歲林男是因其女兒在學校與，葉姓男童發生口角時被打致眼部疼痛心生怨氣，為此攜帶水果刀到學校尋找男童報復。

個阿爸有冇搞錯

屌斬斷手手腳腳再整盲整聾整唔佢呀嘛

佢型在淡淡定定坐係度擔住支煙

真男人

無過火wo

懦夫

上微博睇，又話個女冇盲到wor

還有黨

係咪冇盲 又炒車

以牙還牙

實驗小學

死刑是必需

盲亨

勁過盲亨

呢啲人抵死

剩係睇個身形就知個o靚仔係仆街

睇到好熱血

完全明白個老豆心情

香港啲老豆老母有人地一半咁著緊自己嗰仔女就好，諗起中學啲比人打到仆街蝦到入肉班友

今次個老豆冇錯

抵撚死 整盲人地隻眼咁仆街

呢個年代好少見既和理非非撚呀

欺凌的代價

小學生爭執點撚樣可以整瞎同學，插鉛筆？
點都好，呢啲送官一定無事，分分鐘對方有後台反咬你一口
我係佢都可能咁做

如果佢係女同學⋯

真男人，霸氣，以暴易暴，為親情而甘願犯法，殺完人仲咁冷靜，好明顯係佢殺人前已經知後果，真男人是也！

係強國生存，就係需要呢種勇氣。

自己唔教咪人地同你教
重手咗
Sorrrrr

日本都有類似法例
14歲以下直頭唔會有刑事責任
14-17歲就算重罪至死都會減刑至終身監禁，判左終身監禁都會減刑至二十年以下監禁

近年都幾多單少年犯罪仲要係殘殺

殺咗佢太益佢
整盲佢再斷佢手腳做一世乞衣

咩婦人之仁
係就直頭唔殺佢，留比公安啦

你唔插盲我個女 我咪唔隊冧你個仔囉

睇完我諗起盲亨

冇格版呢

把刀咁撚細咪要好多刀囉

講真我自己好鐘意小朋友
香港啲細路好撚可愛 最曳都係扭計
但大陸個啲真係不了 好似野型咁又跑又叫
好得人驚

你有無捉過棋架
我插返盲佢 到佢過黎隊死我
咁我咪蝕撚哂 不過一開波就將佢軍

有仇報仇

老豆好波

有聲 我跟你拼了

鬼國

一

做得好
唔好再畀人覺得啲冇家教細路係無辜

無錯
你想公平處理以眼還眼
對方家長就算明知係公平都一定會搵你報仇
你只有做到最盡先可以為自己個女討公道又唔會俾人不合理咁報復

個女仔無左隻眼同無左十幾年父愛

係成世玩完
職場同愛情待遇都變成殘疾人水平

小孩也要懂法律

唔明點解支那係唔鐘意教仔

D大陸人唔識教仔，剩係而為小孩可以打橫行

插完唔洗負責就叫公平

一班偽善撚

咁個盲女無咗老豆照顧點算

有冇冇格仔版？

用把果jam刀續刀捅死佢

大陸D細路好冇家教，唔似香港細細個就培育到有奴性。

放心
幻想黎架渣

有冇睇過告白？
有個小學生殺左班主任個女
班主任展開一連串報復行動 俾有愛滋血既牛奶佢飲etc.
一路睇到落結局係好撚爽

那孩子吃得太胖喇，這樣下去不行的，每天光吃都三毛錢，看他都100斤了，別人才五十來斤，這樣養不下去，不如烤了，啊殺好了

父母本身都冇家教又點教下一代

Show Blocked User - 栗悟飯與龜波氣功

Gta最佳痴線佬

如果個個都好似佢咁支那滅亡有望

山狗

做得好，有仇報仇！

估中其他國家

po上網呃like

屌你老母

唔識敎就咪撚生出嚟害人喇

有無人知呢單嘢後尾點收科

響支那, 隊冧一件就一炮過賠一次, 死唔去分分鐘賠一世
當然最好就係殺佢冚家

根本就要一視同仁，全部死刑啦屌
細路大撚晒，細個都咁大個仲撚恐怖

老豆係咪要死刑？

好似14日行政拘留就得

但日本人有「教養」好多，就算犯人出番黎，都會有好多野講，睇電視劇成日有嫁啦，殺人犯個仔etc,現實仲更加嚴重

最慘係個女 眼又盲老豆又無埋

都唔知男童屋企人會唔會姦殺埋佢

勁撚多
D 大陸人唔識教班細路仔真係好克人憎

但佢咁坐一世唔知個女邊個照顧

點止
出返黎仲繼續犯罪添

敵将討ち取ったり

好波

個支那仔絕對係抵死

做得好

一次過解決3件
幾好

原來係真

有無依單野既新聞典故睇睇

有d細路既行為真係好鬼嬲屌

剪左佢，大過比死更難受

我就覺得最爽就係個男仔老豆老母要承受喪子之痛。認真唔係我冇同情心，咪話大陸，香港都唔少啦，話咩仲細就唔好教咁嚴，今日就知仆街喇你。
老老實實俾著我有個女，俾人整盲左，佢以後無端端要受幾多苦? 我一把火燒撚死佢全家都算正常啦

依啲先係真父親

支持

希望個女生性回報返佢老豆

睇撚到我一頭霧水，究竟有冇人真係睇內文 ？
個老豆都話個女係只係輕傷，但佢條氣唔撚順先斬個細路，邊到盲咗啊？
你班人就盲咗啦

天地有正氣！

睇完呢單新聞 你叫盲亨要點做先好

老實人發嬲先恐怖
出街見到D MK仔大大聲響朵果D 先係最無料
記住一句野 "咬人既狗唔吠"
睇死盲享一定惡唔到咩出樣

不過有家長在《維信》群組指出，那位10歲男童是自作自受，把女童的一個眼睛弄瞎

真假無人知

殺死佢益左佢 最好斬手斬腳

真係好合理 你整盲佢仲慘過死

very good

找數未？

真心, 抵死

自己個女俾人整盲都唔識嬲真係枉為人父
所以爸爸係可以理解

應該將個細路d手手腳腳斬落黎，但唔好比佢死
依家佢死咗便宜咗佢

講真 就咁殺左太便宜佢

已經夠曬簡單易明
但係咩情況先至會用腳挑人隻手？

殺得好！

靚女相瘋傳就一定無
死人核突一定有

以牙還牙, 以眼還眼
殺咗個小朋友在情在理都唔應該
而且可能會判死刑

打盲佢雙眼, 坐幾年就出得嚟
等個小朋友一世比佢個女痛苦

重刷啦

大男人殺佢唔到就真係驚訝

識玩緊係以眼還眼

扯火嗰陣邊有咁理智架

年度最治癒gif

抵撚死！ 殺佢太便宜啦 應該整盲番佢就走人先係最高境界

扺死，最憎係學校都哈哈霸霸

真男人，佩服！

刺客列傳

女仔咁樣比人整盲真係

救番人隻眼

最大嗰一個關係就係父母唔識教
肥仔唔識做人最後自己傷心
有因必有果

你盲撚左？

插盲佢2隻 等佢一世殘疾先係最大懲罰

個女仔仲有一隻眼但係個老豆如果
插埋肥仔兩隻咁佢呢世就乜都做唔到

香港人唔識教仔出曬名
一係太溺愛 一係嚴厲

WELL DONE

殺了，且稱第一時間還封鎖消息說男童還，「其實已經死了」。
北斗之拳

本身我都係見到小朋友/ 動物受傷會唔舒服既人
但呢次完全無呢d感覺

可能係因為：惡魔未育成就被正義之士處決

人彘
又盲又聾又閹又冇手冇腳

遇著呢D仆街仔
老豆同個女都好無辜.....
個女盲左咁就一世，仲要冇埋個老豆....

其實以眼還眼就夠，對方先撩者賤
使D錢可能坐幾年出得返黎
嬲還嬲，個女都要你照顧
不過都明講就易，針拮到肉，可能自己都一樣....

下面有鱷魚咬jer

真漢子
咸左

仇恨已種，盲係一世，唔同打一巴。

所以唔可以用細路仔做藉口
不能原諒

死得好

非而所思

初中生强奸女生检方调解双方和解 男生妈妈送锦旗

好治癒

細佬 下次唔好咁做喇

話個阿爸有精神病

唔知點解...有時真係覺得佢地無錯

個男童害左人一生...好應該接受洗禮

快意恩仇，法律制裁唔到就自己嚟

如果個男仔整盲人個女，真抵死
大陸佬真男人

屌你up緊乜柒

大陸人不嬲都癡線

老老豆豆如果係自己既仔女比人整盲左
係人都會嬲到爆，所以真係好明白佢既感受
不過就咁殺左佢好便宜左佢
應該整盲返佢，再打斷佢一隻手同一隻腳

竹鼠

食緊支事後煙

前世情人

除咗成地血之外
其實冇咩特別

大陸消息封鎖咗
如果唔係嘅
啲人啲智商都冇得救
注定做奴隸

斬落來 你幫佢止血呀小朋友？

好爽

殺完人食支煙先

係， 又無謀殺咁大罪

一啲都唔血腥

終割人最鐘意出風頭！

完全明白！

咁殺埋佢全家一家團聚咪得囉,可憐你老母咩.人哋個女仲有幾十年要過,咁就盲咗.你話邊個可憐啲啊！

如果單嘢係個老豆毒打個肥仔或者整撚盲個肥仔
我會覺得係大快人心
而家佢係捅撚死個肥仔啊
上面有人話係教訓黎
屌，殺撚埋仲撚叫教訓咩
你殺撚咗佢
仲有冇機會睇個肥仔個後悔樣啊?
仲有冇機會要個肥仔付上一世嘅代價去償還佢嘅罪啊
個女仔個老豆殺人坐監個女仔咪冇老豆得返老母養囉
仲話要殺佢全家，有撚用咩

睇到張圖個細路比人捅到血肉模糊登佢老豆老母可憐下都唔撚得嘅
我幾時有話過我唔同情個細路女?

應該唔會傷害無辜既

睇電影個兇手永遠都話千方百計想辦法報仇

往死裏打

以眼還眼

如果跟官方途徑去告, 一定冇得賠.
啲官彩你都儍
佢都係想攞番應得嘅賠償啫

一件案滅兩隻蟲 好事黎

大陸咁撚大，成日有拐子佬，少咗個細佬都冇人知啦

可能太激動冇諗過先走咗去學校就地正法

以暴易暴
支事後煙

型爆

斬得好 最好唔好殺佢
監生挖佢對眼出黎 切埋佢碌柒
斬斷晒手腳 斬埋佢條脷
留活口 然後丟個人係佢屋企門口俾個驚喜佢老豆老母

其實以暴易暴係好野黎，當大家都會去盡咁報仇，好多人都會小心d

然後監生斬走佢半個肝同一邊肺
等佢痛不欲生

叫咩名 想玩返

暢快！

好心你啦
賣弄同情心自high

你將來個仔女俾人整盲左
千期唔好報復呀
對方小朋友父母好傷心架

使唔撚使殺埋啊
自己睇我上面留言
殺人坐監自己個女點算?
要教訓個細路大把方法啦
成班人係咪痴線到覺得殺人冇問題?

總好過隔離個新聞比人強姦完居然要同個強姦犯和解.
仲拎埋感謝狀 公安食撚屎.

低死垃圾大陸仔

有d 野法律制裁唔到

就要親自出手

如果女仔真係瞎左個𡃁仔就抵撚死
個老豆做得好

A life for an eye

呢個post真係睇到我笑, 完美演繹咩叫ff無極限
個個都話如果係我個女我都會殺人
乜連登仔咁勇武既咩？
港共而家做既每樣野野夠搞鳩緊你d仔女(如果你有幸有的話)啦
你地咪又係淨係上網鳩up

嘩好勁呀連登仔,有仇必報
港共日日搞緊你
唔見你報復既？

唔俾係條女撩到人打盲佢先嘅？

以牙還牙
以眼還眼
還眼咪得囉
殺人又過份左少少

比我就唔會殺佢
無手無腳留住條命仲好玩

支那狗咬狗真係好撚正

More

其實掉轉諗 殺完人唔冷靜既原因係？
只不過大部人太感性都會唔冷靜先覺得冷靜個啲係有問題

我發現 中國人對番 自己中國人先會咁勇武

外國人恰中國人, 中國人只會死狗唔敢出聲
但中國人恰中國人, 中國人就會反擊, 將對方殺死
中國 係一個只係識自相殘殺既民族

反而以色列 芬蘭 果D先係真勇武國家, 會團結一心對抗外敵

係我就揾機會之後先落手

都要忍得住當下既怒火先得

抵撚死 自己唔教仔等人幫你教

J 圖又冇咁清楚,呢D就大把

Are you crazy?

標題黨？內文冇話盲喎

呢條片拍到好到位

殺得好

對住支那, 仲要響支那境內
一定要咁做

好型